「PC」Division 2 PC玩家集中營

玩緊呢隻game嘅特工 好多人都係Division 正post留言希望開翻個TG谷吹雞 而呢個谷琴日就正式開咗喇 希望各位PC特工可以加入我哋呢個TG大家庭 一齊組隊殺人

TG谷 Link:

Discord谷 Link:

暫時個谷仲係好少人 希望可以有更多特工加入我地 一齊係華盛頓街頭並肩作戰啦

push

冇人玩pc咁

輕輕一推

無人暗區

冇人想推